利物浦今晚失分，係條jer 寫我愛麻友友

寫麻友係雞

反麻死中坑

夠唔夠位寫阿

米都寫到字啦 唔怕

牜

你最盡咪只可以刻英文version，仲只可以刻到個I字就冇位再刻囉...

join

G